一個CapTV死忠嘅自白：正式宣布CapTV玩完

曾經，CapTV係我唯一一個教做See First嘅page。

小弟由CapTV開台初期就開始follow呢個page。
CapTV啲片陪我笑過、喊過、悶過、嬲過。
我好鍾意CapTV。

好景不常，早排，幾個核心走咗之後，
已經好擔心CapTV會從此走下坡路，
但既然Cap盾佢地幾個係咁叫我地相信，相信CapTV會繼續維持正常，
當時姑且相信。

然而，呢幾日，
每出一條片，我對CapTV嘅失望就多一分。

大前日嘅踢出我天地，畫公仔畫出腸咁，完全無曬之前CapTV嗰種隱晦內斂而含蓄嘅精髓，內容流於表面，唔睇真啲以為睇緊100毛啲垃圾片。（啲港豬都Buy嘅，恭喜佢地，但我就不了）

琴日嘅余香凝嗰條片仲衰，先唔講尊重問題，呢條片抽得又慢，又唔中Point，完全唔知做乜鳩，完全係垃圾之中嘅垃圾。之前啲片最多係悶或者睇唔明，好似呢條咁垃圾真係第一次見。

去到今日呢條單車X蠟筆小新真係頂唔順，攞首唱到爛曬嘅單車，配返啲同歌詞一樣嘅畫面（懷緊貼背的擁抱就show擁抱，茫茫人生好像荒野就show荒野，伏於爸爸的肩膊就show野原廣志個膊頭，好核突，想虐待自己可去睇一睇），睇到我打曬冷震，好噁心呀屌。

呢三條片係壓死駱駝嘅最後一根稻草，令我對CapTV死心。我知道整片好辛苦，一日一條更加辛苦。但屌你老母，唔識整就唔好整啦，一日一條垃圾不如唔好整好過。見到如今嘅CapTV咁樣真係好心痛失望。

正式宣布CapTV從此100毛化、淪為垃圾Page。

再見啦CapTV，Unfollowed.

矯情

唔好玩我啦，最重要班核心走咗，你仲期待啲乜嘢，去等佢哋重組，佢哋另一邊好似都有一個page

翻譯:
CapTV收皮啦
以前啲片點到即止 大家心領神會
而家畫公仔畫出腸

其實係邊個買起咗，同埋點解佢地要走

咁都矯情?

無人知

咁你睇波 批評隊波 都唔一定有出錢出力支持過架

有follow緊佢地㗎
見到原本個page變成咁有啲唏噓啫

邊啲人走咗？

豪哥 賢仔走晒

仲有Cap盾雷爺
基本上一開始個班已經無個剩

以前gei CAPTV真係好正

啱... 好掛住啲九五搭八嘅片同雷爺把聲
唔知以後仲有冇機會睇到

豪哥腎仔自己都有個page 依家run緊

唔係呀下

吓
咁叫乜野captv

應該係話d片
唔係話你

係咪英皇營運方針轉咗?

話緊你篇文矯情啊

如果冇豪哥同賢仔啲片
得返啲配音片佢都幾低成本

唔記得左佢地而家個page咩名
咩金剛

unfollow左啦

豪腎發開左個金剛Crew
雷爺去咗BBC
Cap盾好似去返做佢原本嘅職業

硬係覺得而家啲caption好100毛feel
同d回覆都係
講啲貼地嘢同時又要懶搞笑feel搏like

豪哥哥 腎仔

我寧願佢用首超人迪加去直接比喻老豆係超人，都好過依家咁樣懶係感動

CAP TV 一直係新傳媒

多謝樓主講出我心聲

全部抽水位都係直接講出黎真係睇到打冷震

金剛crew呀好似係 快啲follow

對唔住 文筆慣咗係咁

清你求其一個idea都好過佢地成個page

新傳媒啊

真心好100毛 好嘔心

完全同意

真心唔想unfollow
但又唔想見到d片膠化
好矛盾

Btw果日朝早見到雷爺著哂老西係中環站

同感呀
之前unlike咗但有keep住follow
依家真係unfollow埋了

聽講佢去BBC做 唔知係咪真
遲啲可能可以喺電台聽到佢

Sorly原來前面有清講過 睇唔到添

啱呀... 啲comment都好噁心
成陣100毛味出曬嚟

Yes 條足球員片真係睇至少打冷震

一地兩檢果條心諗做乜勁

真

乜撚野「無咩事我都係出翻去xxx」

唔係話要你跟死舊人風格

但啲懶潮懶好笑既comment真係睇到打冷震
語氣又唔得體

我想講佢地應該有d片做落左未推出, 如果樓主炒車就好笑了

利: in豪哥哥we trust

動物個條好似係

有幾條唔肯定
但睇咗佢地啲片年幾，直覺覺得呢幾日呢幾條一定唔係舊人整

最記得一句:

我一米七八你要我諗食乜？

屌

第二個回覆條友我估應該係想講：（疑）犯咩打咩格呀... CapTV唔明就覆咗：無犯（錯）咩，......

個Admin連中文都唔識 九唔搭八

最近d片完全唔係路

無左蠔乾 腎仔 遊學鳩 液流 雷爺 captv=辣殺

同樣風格，同樣係講梁天琦，高下立見

易劉從來都唔係captv成員

同埋好耐無見到佢地了
CapTV其他全部都係仔

creamy呢？

Creamy咪係易劉其中一個囉
易劉係兩個人

呢到好多人無睇解散live

乜黎？

垃圾Page

屌你新班底岩岩開始 少少時間都唔比佢地 出篇長文對件事有咩幫助？

廢就唔好接手啦
係無幫助呀，但唔通點？去佢地Studio門口跪地？

香港人最需要既係機會！ 你收嗲咪係幫助 ，你支持舊人但點解要踩新人？？佢地都唔撚關事，又唔係新人迫走舊人

你知唔知⋯⋯其實係舊人做㗎d片

佢地做定左好多

你又知唔係間公司迫走舊人？
間公司趕走舊人然後換班垃圾嚟做，用之前build落嘅fans base收割個利益，仲叫我支持佢地、俾機會佢地？
我唔係針對班唔識整片嘅新人，我係話成間公司從上而下都係垃圾。
機會？不了，快啲收皮唔好整臭個朵好過啦
不如俾個機會睇下其他Page啲片

屌你老母啲舊人兩個禮拜前已經走咗，但係可以留底余香凝啲片？
預知未來？

我知道有啲係，但呢幾條應該唔係

咁撚垃圾 咁撚無恥既 youtube 都走去 support

都好, 你依家終於識反省 unfollow 依啲垃圾 channel

又想講西伯利亞人？

我究竟睇左啲咩

從來唔覺captv高質過

屌你on99
除了走嗰幾個
仲有舊人留低
唔知頭唔知路就收聲啦

我知道有 但核心嗰幾個已經走曬
而且有部分舊人帶住都搞成咁就更應該收皮啦

你有冇諗過舊人感受？
其實captv 多人睇，佢哋都有功勞
有時候說話唔使去到太盡

吓 我睇到第一條唔係豪哥配嘅片已經unlike unfollow左

但客觀黎講 真係差左喎

都係
但見到鍾意嘅page咁樣真係想不吐不快

睇到嘅話 容我同你講聲對唔住 Nothing personal

畀d耐力，時間大家

你知唔知點解？
因為個問題係個制度

雷爺把聲自動出咗嚟

unfollowed

係啊 最好屌多幾錢重
收埋皮大家最撚開心係咪
之後就拎住光環係到屌香港無人拍到片
一拍得出位就屌人呢樣果樣

有邊幾個youtuber你地會支持
一味屌

支持CapTV

on9
captv係新傳媒架
新傳媒係英皇架
成班講到佢哋只係一班升斗市民拍下片咁
人哋背後不知幾撚財雄勢大

咪就你呢啲垃圾都容忍嘅受眾搞到依家市況咁差囉
差都唔批評得要照支持 北韓咩呢度
返屋企睇100毛啦你

收唔收皮唔係你話事既，
D片的確差咗， 我都unfollow左。
但人地都有權繼續拍，
屌人屌到話佢應該收皮啦點點點，
其實好自我中心
只能夠說，我已經唔會再睇
佢地要繼續出爛片係佢地既自由

梗係知道啦
咁之前拍片嗰班人真係有質素
我Buy嘅係佢哋呢班人嘅製作 唔係間公司呀嘛
之前有冇錢唔影響佢地製作過程 而影片背後又冇propaganda 我覺得之前無問題喎
依家啲人走曬另計

咁佢地梗係有自由啦
我都係鬧吓佢地叫佢地收皮啫 唔通真係集資收購佢地收佢地皮咩

打正香港旗號就要撐咪所以搞到啲野咁低質。。。
你唔好講到好似由始至終都冇人撐captv咁，係依家確實差左先話佢

內有洋蔥

啱 啲人Spin得就Spin

無辦法
真係天下無不散之筵席
唯有不時得閒重溫吓以前啲片算數

搞到我諗返起以前好鍾意嘅Eminleo
又一個從此無得再睇嘅高質製作

唔怪得之前captv成日請到明星上黎，原來係英皇d野黎